打到人吐血啦屌你老母

你地肯收手未？
幾時先肯醒？
你地究竟係咪香港人
定真係只係一隻走狗？

推

屌你老母推

香港警察 猶如垃圾！！！！！

係咪佢

黑警死全家 屌你老母 等比天收

黑衫嚟 被圍毆好似唔係呢個

但都照push

推爆
黑警 全個世界都無人會原諒你地

遊行完請各位狗 小心D 你地有排驚 放班最好快D返屋企

push

有冇詳情?

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.1) 17:50
包含: 50對1噴胡椒，公安開槍爆頭，公安胡椒噴行唔郁之外藉人士

入嚟一齊推爆佢

Push

屌你老母警狗

金鐘現場有示威者吐血……

==============
〈#反送中 金鐘現場直擊〉
現場直播：
不斷更新：
==============
【新聞有價】6月17日起 $3撐蘋果
了解詳情：